真係麻煩各位入來睇睇CCTV神級大作

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

開post之前check下有冇一樣嘅post先啦